少少經驗分享及旅行團出讓(如有犯版規 請刪除)

一直以嚟去旅行團都一定一定一定會買旅遊保險，即使係番大陸2日1夜都會買，今次報左永安旅行團馬來西亞榴槤飄香(狄臣港大紅花豪華海上度假村)5天團
，冇跟永安買保險，(因為覺得佢地包嘅範圍唔夠大同埋貴，打算自己買)

點知屋企人係出發前大概一個月入院， (當時買旅遊保險係佢入院後，已經唔能夠受保) ，佢突然由穩定轉危殆，所以我地都決定取消唔去，想問下有冇人對呢個團有興趣，改名費會由我地負責，亦會比原本的平價出讓，但因為我地現階段都需要醫藥費，所以請帶價PM，原價係$4,187，大約可$3,300-3,500轉讓。

日期係15/6-19/6，共兩位，坐港龍，連埋端午節只要請2日就夠，依家呢個團亦爆滿，不能再報，永安話要係聽日中午前決定，所以有興趣請PM我詳情。

今次教訓: 以後決定所有行程時，都會同保險一樣同步買。

多少少資料: Lexis Hibiscus Port Dickson,保證入住：水中高腳屋～每屋擁有私人泳池【悉心安排】盡情品嚐時令水果及頂級極品名種榴蓮：竹腳、金山公主、XO、D24、葫蘆、坤寶、貓山王等等，每種都各有特色。暢遊馬六甲古城、荷蘭紅屋廣場三井Outlet Park(集合了多個海外高級品牌)茨廠街(唐人街)~Lost In Chinatown(唐人街百年歷史資料館)

冇錯,係呢個呀!
端午出發貴d 我呢個價錢係包晒所有馬來西亞機場稅/機場建設/香港機場保安稅所有雜稅
有興趣可以再平d

連登冇pm㗎樓主

真係唔好意思
有意各位請 email geum0314@gmail.com 或者@ Frodoneo telegram,唔該晒!
可減至$2800-3000
因為旅行為只會退大約$1000比我,所以想睇睇各位有冇興趣!

[img][/img]